有冇人已經依賴左金拱門麥炸雞

呢排每個奶拜十蚊隻點都要食一次
唔食就周身唔聚財

傷身喎

買咗保險未吖？買定啦，你咁食，睇你都過唔到下個月㗎啦

通波仔 AED
你想試邊樣？

開十幾個ac日日食

不了

CP都係藍

原來支國製。不了

之前福喜出事 唔係轉晒泰國咩 屌 原來依家係支拿雞

殘體字蘋果批